讀U個陣有冇take過minor

或者有冇諗住take邊科？

借ac問

Accounting

識有人N展科take左科accounting minor結果頂唔順個workload gpa炒哂

Minor account有咩用？應該唔會係興趣啩
account個啲唔係要考牌先有用咩？
利申唔熟屌細力啲
Take咗minor唔比Drop?
聽過人話科minor GPA讀得仲好過major

問埋
點解take個科minor?
興趣？搵工有少少用？

如果你想考 cpa (註冊會計師牌）
讀minor 係冇用

冇 想學下其他語言

Language 可以當minor
可能你個間唔得

Minor econ
興趣。

On99走咗去minor哲學
叫做minor到但學得好皮毛

當興趣玩下咁就冇所謂啦

咁就要諗需唔需要拎credit去搞minor
大學要好嘅地方係大部份堂都可以sit

不過的確多出嚟嘅credit都唔知學乜好

識人double major double minor gpa差唔多4

日文

物以類聚

major cs minor fina minor stat

薄扶林大學討論區(38) 又開Sem

#188 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
唔係fbe 咩

Btw cs好似好少free elective?唔會爆credit?
呢兩科minor係興趣定搵工有用？

宜家N幾？

冇講過我係
Cs啱啱好可以讀2 minor / 1 major
興趣咋 搵工冇撚用

72 credit free elective?

Minor完之後有N3?
定你再出去學過？

political science
本身只需要reg 5科 因為太有興趣最後reg左14科politics d courses 今年畢業

通常take 完minor有N幾？

有冇爆credit+Defer?

Japanese Language

無defer
有爆credits 上個sem 25 credits
搞搞下本身要128 credits先畢業最後尾我167 credits grad

有冇底？

果時好鍾意睇德甲同德國電影，Take左german
而家已經唔記得哂早知學日文，成日睇動畫

希特拉個套萬能key係咪德國電影

Ching邊間U
爆credit點計錢

讀緊九龍塘某間中學
UGC full-time students 爆credits 唔駛錢

Dse個分唔夠入minor個科

有冇上限
搞到我想不停刷major minor
唔想出嚟社會

會睇DSE㗎咩
邊間U

其實你爆credits正常要畀唔同departments批架，你爆得太多有機會會唔批，除非你D成績本身唔錯

唔睇㗎睇你讀曬個要求未

major CE minor GPA（政政）
出嚟做議員

應該間間做法唔同啩

俾人撚

我諗都係既 我個間就係爆到一定數量就要department + 教務處approve

n3好易咋
我就係minor完溫兩日書考左n3

議員asst

去移民/exchange要N幾？

Jm9
佢話佢dse唔夠分讀佢想讀嘅科
之後咪minor咗佢

Get錯意思
Btw你有興趣個科
真係爛grade科定點

TAKE幾科學唔到啲乜，要自己睇自己讀

不嬲出名爛grade

藉口

minor 玩玩下可以有N2-N3

major 日文全部N1 以上
major 日文就算HD N1 都會讀得有難度

去日本做野/日本讀書/香港修日文唔洗諗啦
N1 基本中的基本
有唔代表你應付得到
無簡直天荒夜談

American Studies
好好玩 讀完可能會對美國認識深啲客觀啲

介唔介意講少少
平時香港人對美國有咩錯誤認識/錯價值觀？

有
take左好多advanced classes

冇嘢自膠

CS

好難講 因為我都唔太知香港人對美國有幾深
以前通常都係識英國嘅嘢多 好少提美國 提親都係負面嘢

讀完美國建國史會更加明白自由嘅重要
明白點解共和黨咁強調自由呢一點
仲有知道點解美國人咁唔鍾意英國嘢/英國人

讀到社會運動會明多啲點解啲白左會撐BLM
因為黑人同其他少數族裔喺美國歷史上真係不斷受壓迫
不過我個人覺得 警暴更加係要關注嘅事
同埋包攬埋所有種族

double major e&f minor maths
本來打算讀 6 個 maths course 夠皮就算 ，最後讀咗 8 定 9個

興趣？
有冇爆credit?

興趣？

點解唔直接讀cs?

Lm

過曬 minor 要嘅 credit
純粹輔助下本科，同埋讀 overseas postgrad 選擇會多咗

有冇遲grad
好鍾意正正常常嘅六常

準時 grad ，如果早少少開始讀可以 double minor 埋 stat /cs
好多時大學啲嘢要由 year 1 開始諗好

出事
e&f 有幾多free elective credit?

minor econ

但 minor 唔係冇用，language, cs, maths 日後都有用，至少多個選擇可以揀，走起黎都多個 choice